不可能將貝佐斯的財富從其來源中分離出來，這是一家使貝佐斯變得富有的巨型公司，它每年的碳排放量比（比如）葡萄牙還要多。億萬富翁真的能把我們從氣候災難中拯救出來嗎|希瑟·漢斯曼| 2021年2月12日|戶外在線
除維修列車外，地鐵列車通常由電力驅動，這意味著它們不會像化石燃料汽車那樣排放同樣的汙染。美國地鐵站的空氣汙染令人不安地高|凱特·巴格利| 2021年2月11日|科普
該團隊發現，2019年全球排放約52000公噸CFC-11，較2014年至2018年的年均69000公噸大幅下降。氟氯化碳排放量的下降使臭氧層的空洞回到了關閉的軌道上| Maria Temming | 2021年2月10日|科學新聞
為了遏制氣候變化帶來的一些最嚴重後果，我們需要在2050年實現接近零的碳排放。通用汽車希望其汽車在2035年前實現全電動。這對汽車排放意味著什麼|Ula Chrobak | 2021年2月4日|科普
他們卓越的嗅覺感受器的數量是我們的三倍，這將讓他們聞到比我們多得多的混合氣味，因此他們可以幫助訓練我們的深鼻，使其適應我們發出但自己無法察覺的各種氣味。醫生現在會嗅你的氣味-第95期：逃跑|麗娜·澤爾多維奇| 2021年2月3日|鸚鵡螺
這些黑洞是一種被稱為類星體的類型：比星系其他部分發出更多光的超大質量物體。黑洞探戈| Matthew R.Francis | 2014年11月24日|每日野獸
它們散發出一種任何人都不應該吸入的氣味，而你卻有。無論你做什麼，總有人會死。關於伊拉克不可能的選擇的短篇故事|內森·布拉德利·貝希亞| 2014年8月31日|每日野獸
一些物質以巨大而強大的噴流（也會發射大量光）的形式被噴射出去。超大質量黑洞煙幕| Matthew R.Francis | 2014年6月22日|每日野獸
一種可能的反應是對新聞業已經走到了這一步的想法發出一聲深深而疲憊的嘆息。你和你所有的朋友現在都必須讀這個故事，否則你可能會死|梅根·麥卡德爾| 2013年3月6日|每日野獸|
鴨子的叫聲很短，像口哨一樣，用來發出“嘎嘎”的聲音來引誘鴨子去打獵。假人“鴨子王朝”指南|梅麗莎·萊昂| 2012年12月8日|每日野獸
這些植物成熟得很快，散發出一種芳香氣味，隨著植物的成熟，其強度也在增加。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
在生長過程中，這些植物散發出一種強烈的（第394頁）芳香氣味，不像哈瓦那菸草，但更強烈，更不令人愉快。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
最後她抬起頭來；她臉上泛著發燒的紅暈，柔軟的眼睛似乎在閃爍。邊境步槍隊|古斯塔夫·艾馬爾
在這種時候，他會發出一聲壓抑的喜悅的嘆息，同時他抬起閃爍的眼睛望向天空。朝聖者的貝殼或採石工費根| Eugne Sue
大型燃氣燃燒器（間歇泉）在特定條件下燃燒時會排放大量一氧化碳。毒物：影響和檢測| Alexander Wynter Blyth